精神病人求治療

比人網絡欺凌過
都有比小學同學杯葛過（我唔知算唔算 記憶好模糊但果種感受好深刻）
細個屋企又多嘈吵
所以天生諗野有啲負面..

小六因為屋企試過最mk既割手想自殺
控制唔到自己一下又一下咁割一下比一下深
個人又喊又笑咁
當然係失敗但都流左唔少血嚇親媽咪
之後冇再做咩傻事因為覺得要學識唔好要佢擔心

之後個人就開始變左
開始試下識朋友（因為要做中學雞 ）
樂觀左好多咁
但唔多識表達自己
明明睇得人地好重要但唔識點關心人
所以會講心事既朋友唔多
佢地亦睇得我唔重
有啲咩都係自己唔開心下就算

一直都覺自己控制得好好 隱藏得好好
到依家同男朋友一齊左
佢唔係好識就人既人 有時會發脾氣
我份人又有啲執著
一齊唔耐已經成日嘈交
然後發現自己愈黎愈控制唔到自己
好想佢可以關心我
不斷喊都係放置play
之後會不自覺搣自己 抓自己 用刀割自己
甚至想用手箍死自己 大力到有痕果隻
透唔到氣果陣以為自己就黎死果陣真係有鬆一口氣既感覺
然後就唔小心鬆左手
個人就停頓左只係喊冇再試去自殺

但呢種情況愈黎愈嚴重
我傷害既人唔再係自己
會覺得我好恨呢個愛緊既人
不受控咁去搣佢 咬佢
點解要令我咁痛？
你令我痛會開心既話我都想令你痛
有時喊到覺得自己好可笑
就會不斷笑
好想逃避呢種失控 咁自卑既感覺
然後突然兩眼一黑冇左意識一陣？
然後聽到男朋友不斷叫我
但就係好痛 醒唔到打唔開眼
然後好驚我就咁死左點算
點解會想逃避 就咁冇用訓低左 明明只係想要你在意
到頭來原來自己想死 但又怕死

我知道因為以上種種 令男朋友好驚我
比著我都唔會想要下下用死威脅自己既女朋友
我唔敢比屋企人知 難得依家個家和平左少少
父母又老了 唔想比佢地知有個控制唔到自己既女
唔想因為睇得男朋友咁重而不斷尋死
但果個時刻根本控制唔到自己既思想同行為
男朋友已經講過 唔會唔要我 叫我唔好再傷害自己
但又不斷逼我放置我 只要佢覺得佢係岩既 就算我要死 佢都唔會理我
其實我要既只係一句安慰 或者下次先遲啲先
但係好多事不斷累積最後我就變成咁...
我知道放手係最好既選擇 對佢黎講 我就好似一個連環計時炸彈咁
不斷爆炸 佢唔煩我都煩啦...
但我又真係好愛佢 學唔識點樣冇咁睇重呢個人
更唔敢真係分手
因為冇咩朋友所以當埋佢係朋友

我真係好想自己可以正常啲
遇到咩事都樂觀啲
點樣控制自己..
呢種好似病發咁既感覺其實真係好辛苦
好似比刀割咁
所以先會用肉體既痛楚減輕精神上既痛楚

我知成篇野咁長冇人想睇
就當係我自己9up啦
講左出黎係會開心啲...多謝連登

今時今日
真係好難開心同樂觀

可能只係抑鬱，但有可能更加複雜
希望op盡快求助

我知自己有少少抑鬱但一直唔想承認
我都好想做一個正常人
只係好正常既唔開心但我根本唔係..
我真係唔知邊個幫到我...

當有d野唔係淨係影響自己就要找人幫手

前半段同我有啲似 我自己處理方法係每次好唔開心就將自己抽離 當自己係局外人去睇成件事 咁就唔會痛 又可以理智啲去做決定 我之前有朋友都有情緒問題我都係咁教佢 佢而家好左好多 希望樓主可以搵到方法幫自己

抑鬱唔係你話就有就有
要醫生確診

家陣唔係講緊普通唔開心

Op快d去睇醫生

似係幼稚引人注意多啲

唔拍拖咪冇問題
雖然係斬腳指避沙蟲

有邊個幫到我

我做唔到

你就當我係咁 我男朋友都話我係咁
但當時個種無助感係會覺得
點解你唔伸手救我...

同其他男朋友唔會咁

唔想男朋友覺得我有病 但我真係好唔正常

去睇私家精神科醫生 如果唔係抑鬱唔會好

個人睇法..
首先，你要識多d新朋友
你而家所面對既事，你都唔會太敢同朋友傾，因為怕佢地會介意，驚左你
所以，最好就係識多d新朋友，咁就可以同佢地分享多d自己既事，唔洗壓抑自己既情緒
搵一個人傾計係好重要既，因為可以宣洩、釋放負能量
而且，亦唔洗介意對方點諗自己，因為一開始交朋友已經比對方知自己係點既人，如果對方接受唔到咪bye bye囉!總會有人唔介意，咁你就可以係佢面前做自己

然後，我覺得你同你男朋友要分開一下
你同你而家男朋友一齊只會令你病情惡化
成日嘈交只會令你情緒不穩，刺激到你
再者，你睇得佢太重啦，你太驚失去佢，怕佢覺得你痴線而驚左你！你不斷壓抑壓抑所以先漸漸控制唔到自己！
當然，你可以嘗試同你男朋友好好地溝通，叫佢盡最大努力遷就你，但當我睇到佢唔會理你感受一意孤行既時候，我就覺得依個男人可以放棄...
如果因為你冇乜朋友，而男朋友係你現在唯一可以傾訴既對象所以先唔想分手既話，咁你識多d新朋友咪得囉！

我有好努力去識新朋友 有分享自己既事但多數都係開心既 唔開心既唔敢同人地講 人地會唔鐘意
我唔知點樣同人地講我份人好負能量 我係怕會將呢種感受傳去人地到影響到人地
因為我自己就有過一個同我一樣咁悲觀既朋友
然後大家負鬥負愈黎愈唔開心咁 最後冇再fd落去..

至於男朋友我真係唔想同佢分開 我都有好努力同佢溝通.. 只係可能佢驚左我 所以好似有啲避我咁 佢係想我冷靜下但偏偏我更加唔冷靜... 正因為冇安全感所以佢愈避我 我愈驚會失去佢 所以就捉得佢更緊... 我有時覺得佢已經好遷就我但有時又覺得佢好過分... 點解要咁對我我只係愛佢 我唔知可以點 但佢對我好既話我真係會好正常 我都唔鐘意自己生成咁...

好多謝你一番心意咁勸我 有被明白既感受好多謝你

唔需要擔心得太多
可能你怕對方唔鐘意聽負能量既野，怕對方覺得自己痴線、怕對方將自己既事周圍同人講、怕傾得太多會冇朋友做等等
三個字！諗多左
真正既朋友係會互相幫助，係你低潮既時候扶你一把而唔係離你而去
唔洗擔心講完之後冇朋友做架
如果對方一知你有麻煩就唔想理你既，依d朋友唔要都罷
同埋，你唔將你唔開心既事同人分享，其他人又點開解你喎！所以唔好再將心事收收埋埋啦！

至於你男朋友果方面
唔想分開咁就唔好分開啦！
最緊要自己個心舒服！
雖然我仍然覺得你地唔適合一齊
但如果而家係你最愛佢既時候分開，我怕你受到更大刺激做傻事
最重要安撫好自己情緒，自己想點就點啦
另外，我覺得你太冇自信啦
你要搵個方法重拾信心呀
有返信心，做好多事都順利d架
最起碼同你男朋友相處都會好好多！

多謝你 但我仲係未有方法搵到信心
唔理邊方面都覺得自己好失敗
除左識喊之外真係乜都唔識
特別係一亂諗起上黎真係覺得個天要跌落黎

起左絲打底 係你好愛果個？
我仍然係好努力咁控制緊自己
奢求唔黎佢遷就我只好我改
佢都唔想我咁但佢只會要我自己解決
佢會睇我連登所以我只能夠係個post講我有咩想講
我係keyboard fighter 面對面會口啞啞咁
我知道男朋友鐘意我想我好
我知道自己擺你擺得好重要
但你可唔可以唔好一時一樣
成日變黎變去
我真係好無助我唔知點樣先達到你要求
我真係已經好聽話求你遷就我多少少好唔好
我真係就黎踏上絕路

我諗我同佢分開左會去做尼姑
既然一片真心你唔要既
又何必留住

btw絲打你一定可以走過去！！我都係！

男朋友姓咩唔講啦但一定唔係同一個 放心！

信心果方面比唔到咩意見你呀
我自己都係0自信既人
我都改善緊...
我覺得發掘自己既優點有d幫助...
多d人讚自己...信心就會慢慢開始返黎

同埋，盡量唔好向壞果方面諗...
例如唔好諗你男朋友ex靚過你咁負面
要諗成你比你男朋友ex優秀既地方
例如後生/可愛/身材好等等
你實有地方係吸引人既，所以你男朋友先鍾意你

另外，果位絲打比既意見其實好啱架！
可能你地熱戀期，被愛情沖昏頭腦啦
唔適合就唔好勉強拖落去啦...
而且.....分開，有時對雙方都好架
放手係為左令對方過更好既生活

諗唔到
如果佢ex係台灣人我係香港人我地近啲
咁係唯一優勢囉

我唔想分手我真係愛佢 要分等佢玩厭我就分手啦

樓主留tg，我做你朋友

咪